最強的男人

一星期七天工作天，五天操野
十二點上床，六點起身
二十四小時想你

最on9嘅男人

😨😰

不用工作，不用操野
條女引你上床，含醒起身
二十四小時屌你

先生你有料😰